12港人家屬要求公開官派律師資料被拒

十二名港人被內地拘留，家屬要求公開官派律師的資料被拒。

據了解，有家屬收到深圳市公安局鹽田分局的回覆指出，根據政府信息公開條例規定，政府信息是指行政機關在履行行政管理職能過程中製作或獲取，以一定形式記錄及保存的信息，家屬申請公開刑事案件信息，並非政府信息，因此申請並不適用。

鹽田分局表示，家屬如有不服，可以在60日內向深圳市公安局或鹽田區政府申請行政復議，或者在6個月內依法向鹽田區人民法院提出行政訴訟。

source:
RTHK

#Save12

推

cls ! 証明返送中有理，地獄鬼國陽光司法?

又係用各種程序阻撓家屬

見屋企人點解都咁難

輕推

國際線有任 請每日推Post